救命 有冇巴打知呢個白色野係乜黎 冇啦啦出現係我個lens上

又唔似scratch
有d黏黏地
有冇人可以話我知佢係乜黎
同埋點整走佢呀

雙面膠紙

巴打枝鏡玩完
500$同你收左枝鏡佢

霉菌囉

你拎支鏡當飛機杯用?

發毛

梅毒

食左佢 甜甜地幾好食